想問痴撚線bb 係邊?

點解冇開post